[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

TLDR
為免今次行動都只係集會開始，暴力衝突結束，而缺乏明確成果/目標。我整合左以下嘅各區任務同目的，方便十一活動係目標導向，減少死守及被捕。
任務一. 突擊政權核心 撒下港共象徵物
任務二. 七彩繽紛賀國殤
任務三. 國殤七彩潑水節

任務一. 突擊政權核心 撒下港共象徵物
內容. 突擊六區各政府合署/辦事處，換走納綷共旗/極權港共旗，同時升上港殤旗，升旗時唱願榮光歸香港
目的. 表達對呢個納綷共國同港共政權嘅不滿，拍低升旗片，再係twitter Tag任何外媒
準備. Anti-Chinazi 旗、黑港旗、口號旗、其他，手機

任務二. 七彩繽紛賀國殤
內容. 又係突擊六區各政府合署/辦事處，見到有任何政府象徵，即刻送上顏料、雞蛋、噴漆、墨汁等等彩色汁液，賀一賀七十大壽，年年無今日
目的. 納綷共國最要面，見咁繽紛一定開心到跳起身
準備. 雞蛋六隻、小學雞書法墨汁、氣球、水彩、水桶、噴漆、油漆

任務三. 國殤七彩潑水節
內容. 夏天未完，好熱，人地玩水炮車，我地可以加入呢個派對，面對任何熱愛納綷共國嘅市民、走狗、納綷軍，不妨參考泰國潑水節，加入七彩元素，你我大眾更開心。
目的. 有防毒面罩嘅納綷軍中彩都要除罩呀！
準備. 雞蛋六隻、小學雞書法墨汁、氣球、水彩、水桶、噴漆、油漆

求推 1/N

推

求推 2/N

求推 3/N

7彩講咗好耐聽日一定要見到

解任務呀

解任務呀 4/N

幫你推

十一齊解任務

6/N

聽日要見到七彩POPO

任務求勇者組隊齊齊解

多謝推post
希望聽日行動有目標, 有大方向

聽日見啦

9/N

10/N

要幫手推上熱門先多人見到

你考慮下去其他行動po到覆

好難推上去架

搵多啲人幫手

係喎 你岩!

行動post 怒推 13/N

賀佢老母

pish

分區集會, 聽日見

一千連都係咁推架啦

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

Push

幫推

攝衫要攝埋褲腳
防口腳位裝槍

聽日見呀

唔該曬巴打
好多謝有份推post既巴絲

出面太多post 我會努力推架啦

推呀屌

衝突前有目標清左先, 唔係只係又係一日衝突

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

太多行動po
好事嚟
凡行動我都會推 唔洗多謝

不過得幾丁友 推好密都係冇用

支持

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭一萬

我唔想大家每次完都係比警民衝突搶走成果
外媒報導係最大既武器
但三個月都過左, 相類似報導只會愈來愈麻木
所以
衝突前有目標清左先, 唔係只係又係一日衝突

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

賀佢

永遠行動po都少人推

十一國殤 六區開花

因為好多衝突post

上呀

我唔想大家每次完都係比警民衝突搶走成果
外媒報導係最大既武器
但三個月都過左, 相類似報導只會愈來愈麻木
所以
衝突前有目標清左先, 唔係只係又係一日衝突

推

衝啊

正啊，以後套裝洗完都成陣臭蛋味，諗下都覺得臭

push